啱啱喺未圓湖，有條友咩住個中大工程布袋走嚟問我迷你龍喺邊

我又唔係SEEM撚知咩

真